點解d鬼佬阿婆阿伯咁老仲咁壯健？

香港好多勁寒背行都行唔郁
點解會差咁遠

睇Jamie Olivier去意大利
啲啊婆成九張野都好好中氣

keep住做運動，健康飲食幾十年點比

空氣好生活冇壓力

香港d呀婆手瓜好撚粗架
你睇小佢地？

搶關愛座同衝紅燈個陣不知跑得幾快

因為唔壯健果d留左係屋企